立法會主席有權在適合時間結束辯論

大家唔好俾隻狗呃到呀
話就話66個鐘
容乜易無啦啦就同你過左

龍門任佢地擺